習大帝年代：習近平計劃正式稱帝

中共提議修憲，取消國家主席任期限制

去年十月，習近平在中共十九大會議上。

北京——中國共產黨已為國家主席習近平或許無限期地繼續執政掃清了道路。中共本週日宣布，要廢除國家主席任期不超過兩屆的限制。這個令人驚訝的做法，標誌著中國幾十年來最大的政治變化。